唔該唔好再叫D好人入警隊, 由內部改變佢喇

唔好又階級又文化咁複雜
諗下, 如果一棵樹, 有D 好枝有D 枯枝, 你要修就要慢慢摷慢慢揀
但如果全部都枯, 一刀斬左佢就搞掂, 唔使留力

面對有問題嘅樹木
連根拔起
斬草除根

我怕請南亞裔做外勞喪/獸性仲強…